真係俾胡椒噴到既話點算好？

有無咩方法舒緩？

1.先用紙巾/紗布印乾,印到幾多得幾多,即刻沖水會將胡椒擴散去其他地方
2.大量沖水 e.g噴中上臂 你可以瞓低沖 唔好等啲水流過全身先落地

依家啲胡椒噴霧用人工合成 用唔用奶沖其實冇咩分別
到時都唔會有咁多奶

記得返到屋企要印乾埋頭皮同頭髮！如果唔喺一沖涼嗰陣入眼就會好痛